3DS芒亨畫面係好PSP少少 但已經唔係嗰回事

當年2008年2G 依加睇返係幾樣衰畫面 但嗰時算幾靚

我由PSP 2G直跳3DS MHXX 但宜家係2017年 啲畫面進步程度已經可以忽略 因為十年時間你只係俾啲咁嘅野我 有領你野嘅感覺 至少起格呢點真心難接受囉

不過MHXX係幾好玩 呢點無得否認

+1 等NS版

點解無玩到P3

開3d先正

3DS係2011年出
係第一部裸眼3D遊戲機
玩過最靚畫質係Biohazard

如果玩過呢隻game會發現
係可以做到好多360/PS3 game既畫面特效

但缺點係個mon解像度低

MH要顧online四打有足夠流暢度
所以畫質要比單機隻Biohazard大降

MHXX好彩冇買3DS版
轉頭8月就出Switch版
720p又貼圖清好多

E3隻MH World變左似Dino Crysis
獵人走左入侏羅紀公園
感覺上完全就歐美玩家口味而大改
不過難得Capcom肯試新野
都好過日本風MH再不斷食老本

之前為mhx出3ds 一開game真係好似番左psp年代咁

冇開3D